買床褥

呢排要買床褥
想去試曬之前消委會推介果4款床褥
知唔知邊到多床褥試可以一次過試曬
如果要買既話又知唔知邊到平啲?

你想買硬身d定軟身d?

軟身嘅就過軟件台啦

硬身 去硬件台？

我用$300 cheap 床褥，
之後上面 另外加張$1000 太空棉床墊